Данный проект содержит работы группы НИИТ

Алгоритм работы:

- Делаем форк данного репозитария (в аккаунте ashtan) в свой сетевой аккаунт
- Клонируем репозитарий на локальную машину из сетевого аккаунта
- В папке *src* создаем подпапку с именем-фамилией
- Копируем в папку с именем-фамилием labs, содержащий lab1, lab2.... Исходные файлы для каждой задачи помещаем в индивидуальную папку lab1-1, lab1-2...
- Делаем коммиты в локальный и глобальный репозитарии
- Создаем pull-запрос на включение изменений в репозитарий группы (в аккаунте ashtan)
- Дожидаемся реакции на запрос (слито/отклонено)